香港電台發言人：一直尊重廣管局裁決 《頭條新聞》本季集數全數播出後將停播進行「全面檢討何去何從」！

屌你老母 開網台自己做有無得諗

檢討完，係咪放假一兩日再訓斥就冇事？
然後頭條再出發？